<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">OmniRemote</string>
    <string name="header_text">Spustit nebo ukončit vncserver</string>
    <string name="start_button">Spustit</string>
    <string name="permission_not_granted">Vyžadováno povolení k úložišti</string>
    <string name="stop_server">Ukončit</string>
    <string name="start_server">Spustit</string>
    <string name="status_stopped">Zastaveno</string>
    <string name="install_failed">Instalace selhala</string>
    <string name="start_failed">Spuštění se nezdařilo</string>
    <string name="not_connected">Nepřipojeno</string>
    <string name="connect_text">Připojit k</string>
    <string name="stop_failed">Ukončení se nezdařilo</string>
    <string name="starting">Spouštění\u2026</string>
    <string name="stopping">Ukončování\u2026</string>
    <string name="status_title">Stav:</string>
    <string name="interface_title">Adresa IP:</string>
    <string name="port_title">Port:</string>
    <string name="status_running">Spuštěné</string>
    <string name="password_title">Heslo:</string>
    <string name="create_passwd_failed">Vytvoření hesla se nezdařilo</string>
    <string name="default_port">5900</string>
    <string name="default_password">Žádné heslo</string>
    <string name="default_more_params">Další parametry</string>
    <string name="more_params_tile">Další:</string>
    <string name="more_param_help"><![CDATA[<p>Parametry lze zapnout pomocí -&lt;param&gt;
  <br>Parametry s hodnotou musí být zadány jako -&lt;param&gt;=&lt;value&gt;
  <br>Názvy parametrů nerozlišují velká a malá písmena.
  <br>
  <br>ZlibLevel - Úroveň komprese Zlib 0-9 (výchozí=6)
  <br>
  <br>ImprovedHextile - Použijte vylepšený kompresní algoritmus pro kódování Hextile, který dosahuje lepších kompresních poměrů díky nákladům na více času CPU (váchozí=1)
  <br>
  <br>SendCutText - Pošle klientovi změny schránky. (výchozí=1)
  <br>
  <br>AcceptCutText - Přijímá aktualizace schránky od klientů. (výchozí=1)
  <br>
  <br>AcceptPointerEvents - Přijímá ukazatele stisknutí a uvolněte události od klientů. (výchozí=1)
  <br>
  <br>AcceptKeyEvents - Přijímá události stisknutí a uvolnění událostí od klientů. (výchozí=1)
  <br>
  <br>DisconnectClients - Pokud není příchozí připojení sdíleno, odpojuje stávající klienty. Pokud je kombinováno s NeverShared, budou nová připojení odmítnuta, dokud bude aktivní klient (výchozí=1)
  <br>
  <br>NeverShared - Nikdy nepovažuje příchozí připojení za sdílená, bez ohledu na nastavení zadané klientem (výchozí=0)
  <br>
  <br>AlwaysShared - S příchozími připojeními vždy zachází jako se sdílenými, bez ohledu na nastavení zadané klientem (výchozí=0)
  <br>
  <br>Protocol3.3 - Pro zpětnou kompatibilitu s klienty se špatným chováním vždy použije protokol verze 3.3 (výchozí=0)
  <br>
  <br>FrameRate - Maximální počet aktualizací za sekundu odeslaných každému klientovi (výchozí=60)
  <br>
  <br>CompareFB - Provádí porovnání pixelů na framebufferu, aby se snížil počet aktualizací (0: nikdy, 1: vždy, 2: automaticky) (výchozí=2)
  <br>
  <br>ClientWaitTimeMillis - Počet milisekund, které čekají na klienta, který již neodpovídá (výchozí=20000)
  <br>
  <br>MaxIdleTime - Ukončení po sekundách nečinnosti uživatele (výchozí=0)
  <br>
  <br>MaxConnectionTime - Ukončí se, když je klient po dobu několika sekund připojen (výchozí=0)
  <br>
  <br>MaxDisconnectionTime - Ukončí se, pokud není po dobu několika sekund připojen žádný klient (výchozí=0)
  <br>
  <br>IdleTimeout - Počet sekund, po kterých bude přerušeno nečinné připojení VNC (nula znamená žádný časový limit) (výchozí=0)
  <br>
  <br>MaxCutText - Maximální povolená délka příchozí aktualizace schránky (výchozí=262144)
  <br>
  <br>RemapKeys - Seznam příchozích klíčových slov oddělených čárkami k remapování. Mapování je vyjádřeno jako dvě hexadecimální hodnoty, předponou 0x a odděleno -&gt; (výchozí=)
  <br>
  <br>BlacklistTimeout - Počáteční časový limit se použije, když je hostitel na prvním seznamu. Hostitel se nemůže znovu pokusit o připojení, dokud nevyprší časový limit. (výchozí=10)
  <br>
  <br>BlacklistThreshold - Počet neověřených pokusů o připojení povolených od libovolného hostitele před tím, než je tento hostitel uveden na černé listině (výchozí=5)
  <br>
  <br>UseBlacklist - Pokud se opakovaně nezdaří ověření, dočasně odmítněte připojení od hostitele. (výchozí=1)
  <br>
  <br>Log - Určuje, který výstup protokolu by měl být směrován na který cílový logger a úroveň výstupu do protokolu. Formát je &lt;log&gt;:&lt;target&gt;:&lt;level&gt;[, ...]. (výchozí=)
  <br>
  <br>UseIPv6 - Pro příchozí a odchozí připojení použije IPv6. (výchozí=1)
  <br>
  <br>UseIPv4 - Pro příchozí a odchozí připojení použije IPv4. (výchozí=1)
  <br>
  <br>rfbport - TCP port pro poslech protokolu RFB (výchozí=5900)
</p>]]></string>
    <string name="help_activity_title">Parametry</string>
    <string name="pid_title">Pid:</string>
    <string name="cmd_line_dialog_title">Příkazový řádek</string>
    <string name="params_header_tile">Parametry serveru</string>
    <string name="status_header_tile">VNC server</string>
    <string name="menu_item_about">Informace</string>
    <string name="tigervnc_link">Domovská stránka TigerVNC</string>
    <string name="about_text">OmniRemote spustí na vašem zařízení Android server TigerVNC, který umožňuje vzdálené připojení s jakýmkoliv prohlížečem VNC. \n\nNepoužívejte bez hesla v nedůvěryhodné síti WiFi!</string>
    <string name="notification_channel_name">Server VNC je spuštěn</string>
    <string name="notification_ongoing_title">Server VNC je spuštěn</string>
    <string name="menu_item_settings">Nastavení</string>
    <string name="title_settings">Nastavení</string>
    <string name="auto_start_service_title">Spustit při startu</string>
    <string name="auto_start_service_summary">Automaticky spustit službu při spuštění, pokud je síť k dispozici</string>
</resources>
