<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">OmniRemote</string>
    <string name="header_text">VNC sunucusunu başlatır veya durdurur</string>
    <string name="start_button">Başlat</string>
    <string name="permission_not_granted">Depolama izinleri lazımdır</string>
    <string name="stop_server">Durdur</string>
    <string name="start_server">Başlat</string>
    <string name="status_stopped">Durduruldu</string>
    <string name="install_failed">Kurulamadı</string>
    <string name="start_failed">Başlatılamadı</string>
    <string name="not_connected">Bağlı değil</string>
    <string name="connect_text">Bağlan</string>
    <string name="stop_failed">Durdurulamadı</string>
    <string name="starting">Başlatılıyor\u2026</string>
    <string name="stopping">Durduruluyor\u2026</string>
    <string name="status_title">Vaziyet:</string>
    <string name="interface_title">IP adresi:</string>
    <string name="port_title">Bağlantı noktası:</string>
    <string name="status_running">Çalışmakta</string>
    <string name="password_title">Parola:</string>
    <string name="create_passwd_failed">Parola oluşturulamadı</string>
    <string name="default_port">5900</string>
    <string name="default_password">Parola yok</string>
    <string name="default_more_params">Daha fazla parametre</string>
    <string name="more_params_tile">Daha fazla:</string>
    <string name="more_param_help"><![CDATA[<p>Parametreler, -&lt;parametre&gt; ile açılabilir
  <br>Değere sahip parametreler -&lt;parametre&gt;=&lt;değer&gt; olarak belirtilmelidir
  <br>Parametre isimleri büyük ve küçük harfe karşı duyarlıdır.
  <br>
  <br>ZlibLevel - 0-9 arasındaki Zlib sıkıştırması değeri (standart=6)
  <br>
  <br>ImprovedHextile - Daha fazla işlemci zamanı kullanarak daha iyi sıkıştırma oranlarına ulaşan Hextile kodlaması için iyileştirilmiş sıkıştırma algoritmasını kullanır (standart=1)
  <br>
  <br>SendCutText - Pano değişikliklerini istemcilere gönderir. (standart=1)
  <br>
  <br>AcceptCutText - İstemcilerden gelen pano güncellemelerini kabul eder. (standart=1)
  <br>
  <br>AcceptPointerEvents - İstemcilerden gelen, işaretçiye dair dokunma ve bırakma olaylarını kabul eder. (standart=1)
  <br>
  <br>AcceptKeyEvents - İstemcilerden gelen, tuşa dair dokunma ve bırakma olaylarını kabul eder. (standart=1)
  <br>
  <br>DisconnectClients - Gelen bir bağlantı paylaşılmıyorsa mevcut istemcilerin bağlantısını keser. NeverShared ile beraber kullanılırsa yeni bağlantılar bir istemci devredeyken reddedilecektir (default=1)
  <br>
  <br>NeverShared - İstemci ayarı ne olursa olsun gelen bağlantılara asla paylaşılan olarak muamele etmez (standart=0)
  <br>
  <br>AlwaysShared - İstemci ayarı ne olursa olsun gelen bağlantılara daima paylaşılan olarak muamele eder (standart=0)
  <br>
  <br>Protocol3.3 - Sıkıntılı bağlantılar için daima 3.3 protokol versiyonunu geriye dönük uyumluluk maksadıyla kullanır (standart=0)
  <br>
  <br>FrameRate - Her istemciye gönderilen bir saniyedeki güncellemelerin azami miktarı  (standart=60)
  <br>
  <br>CompareFB - Lüzumsuz güncellemeleri azaltmak maksadıyla çerçeve ara belleği ile alakalı piksel karşılaştırması gerçekleştirir (0: asla, 1: daima, 2: kendiliğinden) (standart=2)
  <br>
  <br>ClientWaitTimeMillis - Cevap vermeyen bir istemcinin bekleneceği milisaniye biriminden zaman miktarı (standart=20000)
  <br>
  <br>MaxIdleTime - X saniyelik kullanıcı hareketsizliğinden sonra sona erdirir (standart=0)
  <br>
  <br>MaxConnectionTime - Bir istemci x saniye boyunca bağlı kaldıysa sona erdirir (standart=0)
  <br>
  <br>MaxDisconnectionTime - Hiçbir istemci x saniye boyunca bağlı değilse sona erdirir (standart=0)
  <br>
  <br>IdleTimeout - Akabinde boştaki bir VNC bağlantısının kesileceği saniye miktarı (sıfır zaman aşımı yok demektir) (standart=0)
  <br>
  <br>MaxCutText - Gelen bir pano güncellemesinin izin verilen azami uzunluğu (standart=262144)
  <br>
  <br>RemapKeys - İşlev atanacak gelen tuş sembollerinin virgülle ayrılmış listesi. Atamalar 0x ön eki ve -&gt; ayrımıyla beraber iki on altılık değer olarak belirtilir (standart=)
  <br>
  <br>BlacklistTimeout - Bir ana makine kara listeye alındığında uygulanan zaman aşımı. Ana makine zaman aşımı sona erene kadar tekrar bağlanmaya teşebbüs etmez. (standart=10)
  <br>
  <br>BlacklistThreshold - Herhangi bir ana makinenin, kara listeye alınmadan evvel, müsaade edilen doğrulanmamış bağlantı teşebbüsü miktarı (standart=5)
  <br>
  <br>UseBlacklist - Bir ana makine defalarca doğrulamada başarısız oluyorsa bağlantılarını geçici olarak reddeder. (standart=1)
  <br>
  <br>Log - Hangi kayıt çıktısının hangi hedefe yönlendirileceğini ve kaydı alınacak çıktının seviyesini belirtir. Biçim: &lt;kayıt&gt;:&lt;hedef&gt;:&lt;seviye&gt;[, ...]. (standart=)
  <br>
  <br>UseIPv6 - Gelen ve giden bağlantılar için IPv6 kullanır. (standart=1)
  <br>
  <br>UseIPv4 - Gelen ve giden bağlantılar için IPv4 kullanır. (standart=1)
  <br>
  <br>rfbport - RFB protokolünü dinleyecek TCP portu (standart=5900)
</p>]]></string>
    <string name="help_activity_title">Parametreler</string>
    <string name="pid_title">Pid:</string>
    <string name="cmd_line_dialog_title">Komut Satırı</string>
    <string name="params_header_tile">Sunucu parametreleri</string>
    <string name="status_header_tile">VNC sunucusu</string>
    <string name="menu_item_about">Hakkında</string>
    <string name="tigervnc_link">TigerVNC ana sayfası</string>
    <string name="about_text">OmniRemote, VNC görüntüleyicisi uygulamasıyla beraber uzak bağlantıya izin vermek üzere Android cihazınızda bir TigerVNC sunucusu başlatır.\n\nGüvenli olmayan bir kablosuz bağlantı ağında parola olmadan kullanmayınız!</string>
    <string name="notification_channel_name">VNC sunucusu çalışmakta</string>
    <string name="notification_ongoing_title">VNC sunucusu çalışmakta</string>
</resources>
