<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">OmniRemote</string>
    <string name="header_text">Uruchom lub zatrzymaj vncserver</string>
    <string name="start_button">Uruchom</string>
    <string name="permission_not_granted">Wymagane uprawnienia do przechowywania</string>
    <string name="stop_server">Zatrzymaj</string>
    <string name="start_server">Uruchom</string>
    <string name="status_stopped">Zatrzymane</string>
    <string name="install_failed">Instalacja nieudana</string>
    <string name="start_failed">Uruchomienie nie powiodło się</string>
    <string name="not_connected">Nie połączono</string>
    <string name="connect_text">Połącz do</string>
    <string name="stop_failed">Zatrzymanie nie powiodło się</string>
    <string name="starting">Uruchamianie\u2026</string>
    <string name="stopping">Zatrzymywanie\u2026</string>
    <string name="status_title">Stan:</string>
    <string name="interface_title">Adres IP:</string>
    <string name="port_title">Port:</string>
    <string name="status_running">Uruchomiony</string>
    <string name="password_title">Hasło:</string>
    <string name="create_passwd_failed">Tworzenie hasła nie powiodło się</string>
    <string name="default_port">5900</string>
    <string name="default_password">Brak hasła</string>
    <string name="default_more_params">Więcej parametrów</string>
    <string name="more_params_tile">Więcej:</string>
    <string name="more_param_help"><![CDATA[<p>Parametry mogą zostać włączone z -&lt;param&gt;
  <br>Parametry z wartością należy określić jako -&lt;param&gt;=&lt;value&gt;
  <br>Nazwy parametrów nie uwzględniają wielkości liter.
  <br>
  <br>ZlibLevel - poziom kompresji Zlib 0-9 (domyślny=6)
  <br>
  <br>ImprovedHextile - Użyj ulepszonego algorytmu kompresji dla kodowania Hextile, który osiąga lepsze współczynniki kompresji kosztem wykorzystania dłuższego czasu procesora (domyślnie=1)
  <br>
  <br>SendCutText - Wyślij zmiany schowka do klientów. (domyślnie=1)
  <br>
  <br>AcceptCutText - Akceptuj aktualizacje schowka od klientów. (domyślnie=1)
  <br>
  <br>AcceptPointerEvents - Akceptuj naciśnięcie wskaźnika i zwalniaj zdarzenia od klientów. (domyślnie=1)
  <br>
  <br>AcceptKeyEvents - Akceptuj naciśnięcia klawiszy i zwalniaj zdarzenia od klientów. (domyślnie=1)
  <br>
  <br>DisconnectClients - Odłącz istniejących klientów, jeśli połączenie przychodzące nie jest współużytkowane. W połączeniu z NeverShared nowe połączenia będą odrzucane, gdy klient jest aktywny (domyślnie=1)
  <br>
  <br>NeverShared - 86/5000
Nigdy nie traktuj połączeń przychodzących jako współużytkowanych, niezależnie od ustawień określonych przez klienta (domyślnie=0)
  <br>
  <br>AlwaysShared - Zawsze traktuj połączenia przychodzące jako współużytkowane, niezależnie od ustawień określonych przez klienta (domyślnie=0)
  <br>
  <br>Protocol3.3 - Zawsze używaj protokołu w wersji 3.3, aby zapewnić zgodność wsteczną ze źle działającymi klientami (domyślnie=0)
  <br>
  <br>FrameRate - Maksymalna liczba aktualizacji na sekundę wysyłanych do każdego klienta (domyślnie=60)
  <br>
  <br>CompareFB - Wykonaj porównanie pikseli na buforze klatek, aby zredukować niepotrzebne aktualizacje (0: nigdy, 1: zawsze, 2: auto)(domyślnie=2)
  <br>
  <br>ClientWaitTimeMillis - Liczba milisekund oczekiwania na klienta, który nie odpowiada (domyślnie=20000)
  <br>
  <br>MaxIdleTime - Zakończ po x sekundach braku aktywności użytkownika (domyślnie=0)
  <br>
  <br>MaxConnectionTime - Zakończ, gdy klient jest podłączony przez x sekund (domyślnie=0)
  <br>
  <br>MaxDisconnectionTime - Zakończ, gdy żaden klient nie zostanie podłączony przez x sekund (domyślnie=0)
  <br>
  <br>IdleTimeout - Liczba sekund, po upływie których bezczynne połączenie VNC zostanie porzucone (zero oznacza brak limitu czasu) (domyślnie=0)
  <br>
  <br>MaxCutText - Maksymalna dozwolona długość przychodzącej aktualizacji schowka (domyślnie=262144)
  <br>
  <br>RemapKeys - Rozdzielana przecinkami lista nadchodzących kluczy, które mają zostać ponownie przypisane. Mapowania są wyrażane jako dwie wartości szesnastkowe, poprzedzone przez 0x i oddzielone przez -&gt; (domyślnie=)
  <br>
  <br>BlacklistTimeout - Początkowy limit czasu stosowany, gdy host jest po raz pierwszy na czarnej liście. Host nie może ponowić próby połączenia, dopóki nie upłynie limit czasu. (domyślnie=10)
  <br>
  <br>BlacklistThreshold - Liczba nieuwierzytelnionych prób połączenia z dowolnego hosta, zanim ten host znajdzie się na czarnej liście (domyślnie=5)
  <br>
  <br>UseBlacklist - Tymczasowo odrzucaj połączenia z hosta, jeśli wielokrotnie się nie uwierzytelnia. (domyślnie=1)
  <br>
  <br>Log - Określa, które dane wyjściowe dziennika powinny być kierowane do danego rejestratora docelowego, oraz poziom danych wyjściowych do rejestrowania. Format to &lt;log&gt;:&lt;target&gt;:&lt;level&gt;[, ...]. (domyślnie=)
  <br>
  <br>UseIPv6 - Użyj IPv6 dla połączeń przychodzących i wychodzących. (domyślnie=1)
  <br>
  <br>UseIPv4 - Użyj IPv4 do połączeń przychodzących i wychodzących. (domyślnie=1)
  <br>
  <br>rfbport - Port TCP do nasłuchiwania protokołu RFB (domyślnie=5900)
</p>]]></string>
    <string name="help_activity_title">Parametry</string>
    <string name="pid_title">Pid:</string>
    <string name="cmd_line_dialog_title">Linia poleceń</string>
    <string name="params_header_tile">Parametry serwera</string>
    <string name="status_header_tile">Serwer VNC</string>
    <string name="menu_item_about">O programie</string>
    <string name="tigervnc_link">Strona główna TigerVNC</string>
    <string name="about_text">OmniRemote uruchomi serwer TigerVNC na twoim urządzeniu Android, aby umożliwić zdalne połączenie z dowolną aplikacją przeglądania VNC.\n\nNie używaj go bez hasła w niezaufanej sieci WiFi!</string>
</resources>
